屌你老母叫完春未呀仆街

垃圾雀 死仆街冚家產

叫春雀

嗯呀～(升key) 定
咕古菇

丫~~呀~~ 丫~~呀~~ 丫~~呀~~ 丫~~呀~~

呀下 呀下

到底叫春雀真名係乜

屙~ hold！

比啲 哦呀哦呀 嘈醒左
起身食野算

噪鵑